求你地相信，義士鬼魂既存在

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

「置頂」 停止跳閘

推1/10

推2/10

風水術數真係好難接受

但好多野有根有據，希望大家了解

推3/10

推4/10

還義士安息

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

我地大家都信太子有死到人
但冇科學嘅證據冇辦法用唻控告同制裁兇手

或者我地可以用返風水去破返中共d邪陣?
可唔可以教下我地有咩可以做?

例如喺某d地方擺d金屬或者植物之類

有真相之後 再討論鬼神之說

唔係話唔信你，但不如將精力集中返後續啦

但所謂根據好含糊、薄弱。
例如董建華下台咁大單野，當年有邊個實牙實齒卜中？

上面條片嘅人
介紹左一個中共風水名物
大嶼山寶蓮寺天壇大佛腳下嘅「回歸寶鼎」

大概話佢嘅存在係要黎壓制住香港
所以提議啲化學朋友研究吓個鼎嘅化學成份
會唔會俾酸兩侵蝕整爛之類

大家可以負評我
事實上我係會見到靈體
中秋節當晚同上星期三都經過太子站
眼見站內勁大霧

之後上星期日
我訓教夢見有一個見仔
成頭血 塊面變左紫色 反哂白眼俾人抬走
當時佢身穿淺灰色衫 深藍或黑色短褲 長度大約到膝頭

夢見後個心連續幾日唔安樂
有同朋友提起呢件事
有一朝早 有朋友send左張相俾我
話係831既其中三個失蹤人士
其中一個 就係我夢見個位淺灰色衫肥仔
同我夢中既肥仔有八成似
唔似既係 個頭同鼻冇傷口冇流血 塊面冇紫色

如果陰陽眼/風水可以拎上法庭做證據就信

但真係真係好多實際出現既事，係關鬼神事
係上唔到法庭，但唔代表改變唔到任何野

唔係吹風水有幾勁，但係唔代表對一d人同事冇影響

應該就唔會既，不過好多謝你信，風水命理係包括心理學，如果可以破壞到，一定對件事有幫助

唔洗求人相信
信嘅人可以試下頌經

戇鳩夠未？屌你老母